【我宣佈星期五返工前遊行焦點】四警察協會質問段校長識唔識法治，實在太囂張

睇路唔係換特首喇～換邊個都係盧偉聰治港，係咪？！

【香港電台】四警協會發信段崇智：校長明白何謂法治嗎？
四個警察員方協會向中大校長段崇智發公開信，指段崇智早前發出的公開信偏頗，反映他在培育學生及管理教育機構方面的能力，遠遜於其學術成就。公開信指，段崇智對學生所述的經歷不抱任何懷疑，又對學生被捕前，涉嫌干犯嚴重罪行隻字不提。公開信批評段崇智在沒事實基礎、忽視求證下，單憑被捕學生的片面之詞，便公開質疑警方，四個協會表示極度遺憾，又批評段崇智明知有學生已經干犯罪行仍加以包庇，是自毀大學公信力的舉動。

協會又引述段崇智的公開信，曾提及要於現有機制以外，嚴正跟進警員涉嫌違規，協會反問「段校長明白何謂法治嗎」，指難以理解為何被捕中大學生，可獲有別於其他香港市民的對待，反問中大學生是否有特權。協會指形容建議荒誕，難以相信會由大學校長提出。

協會又指段崇智公開支持學生是開了很壞的先例，認為會令其他被捕學生向其他大學校長施壓，以達成他們「洗白」暴動罪行的目的。協會指段崇智明確將政治衝突帶入校園，誓必將整個教育界推向萬劫不復的境地。

#香港電台 #段崇智 #警司協會 #香港警務督察協會 #海外督察協會 #警察隊員佐級協會

未審先判又叫法治？

4個協會由上至下有邊個學歷高過段崇智?教人咩叫法治?

咁嘅時勢，好認同上星期六愛丁堡廣場嘅集會大嗌「SOS」，呼籲海外派救護員同觀察員來香港睇住呢個警察城市

國際文宣手足真係要全力谷～唔係唔係段校長可以撐到幾耐～

【國際人道救援祈禱會】現場直播

笑撚死 呢班垃圾真係冇撚得救

垃圾康樂會，出咩聲明

推

以後警察唔好去暴大進修

咁早起唔到身嘅手足，都要用金魔法「懲罰」下中大，支持段校長：

推！！

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

大家幫手推上頂，難得校長有進步，係咪唔幫先？

P牌搏命推

push push push

良知不會被威權滅聲

【抗暴之戰】段崇智公開信惹689抨擊 中大生「一人一句」感激校長發聲盼繼續同行

「批評又唔得 ，投訴又無用，鬧你又俾你打，上面管你又俾你批鬥，市民反又拉左佢，傳媒影又話無權咁做，校長律師專業人士出聲又話唔識法治。公就你贏 ，字就我輸，咁警察大哂啦？」轉自網上某位網友評論。完。